[理性討論] 今日荃葵封站有咩應對策略？

今日港鐵好大機會又封站
琴日封左四個站 手足要跑到彩虹先有地鐵撘
如果今日又封 有咩方法應對？

係咪要跑去荔景走？

出面完全冇討論 連行動po 都冇

有大把巴士

行試北橋過青衣？

帶定衫變街坊look 呀！

即變和理非

今日有咩對策可用？地鐵唔開車就唔車。

下星期就同狗鐵玩大佢，喺所有中轉站示威，睇狗鐵夠膽就封哂旺角尖沙咀金鐘中環佢

荃灣一圍就冇路走

咁手足一定唔可以封路
封路=封死自己後路

入：
荔景行落去

出：
要睇封路情況點
可能會有巴士變咗真特快都未定
佢而家都未出巴士點改路

荃灣公園經海濱花園過北橋就係青衣城

荃灣閉就去荃灣西
荃灣西封就沿海濱去青衣

仲有一堆巴士

怕咩

巴士好發達

巴士站牌都會收埋 點搞

封就應該會一齊封啦
冇理由封啲唔封啲

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

如果封站, 葵青荃街坊照行 其他人入機場 點睇？

封路就冇路走

亦可經荃灣海濱公園見到石鐘山小學，有條路仔入海濱花園，然後穿過海濱花園上橋

應該唔封？仲未有消息喎

【荃葵青遊行】消息：港鐵憂失控 周日極大機會荃灣線封部分車站

青衣都係死路 一夾封橋收皮收到仲快 咪撚入青衣

荃灣線封站，青衣死路，咁咪無得走？

推

冇錯

光復香港，時代革命

或者荃灣線一封，即行過橋去青衣，搭機鐵入機場

阻止封站

入機場

點阻止

如心同荃灣西下面都係巴士總站。
荃新天地有小巴直出旺角。

可能會封路
不論手足封定警犬封

乜撚都要讓路

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

行路入青衣，轉機場直入機場

上網見到有人話1330封 葵芳 荃灣 荃灣西
未fc

係
完全無人講逃生路線

琴日 1300 集會 1030 出通知
今日 1430 集會即係 1300 出通知？

大窩口個邊都封就會行好遠。
最近青衣，但上咗橋要近10分鐘先有出口，
被夾撃會走唔到。

Popo一條直路就到橋，自殺wor咁

荃灣搵時鐘酒店爆房😍

街坊look行街 購物

位置好差

唔好入工廠區 唔係就好似尋日觀塘大包圍咁兇險
大家小心！

搭巴士啦，仲搭地鐵

無可能封青衣，東涌綫喔，如果封左加埋就系兩條線，琴日封大機會係運狗到遊行既終點位，荃灣地形唔似觀塘一條線咁。

荃灣多橋而且途經多個舊式商場，如果手足可善用橋走，但提防popo上橋開槍

留意第二張圖，黃色紅色係未起/建議，藍色先係

[策略]以後遊行狗鐵夠膽封地鐵站既，即刻全民轉入機場散步！

荃灣公園近荃灣西站出九龍，佢唔會連西鐵都封燃埋呱，如果係，就執撚左佢啦，東鐵，西鐵，港鐵都無得坐

補充 : 如果有手足真係行到青衣搭機鐵去機場，小心俾狗呌，因為之前見過遊行完，有狗係機鐵站口呌黑衣青年

搭機鐵入機場

推呀

The simplest solution is:

Left home now!

感覺今日popo會迫人荃灣西走。因為如果迫人由公園去荃灣/大窩口，中間會經過大量住宅/食肆。原本遊行路線被reject就係因為近住宅食肆

以荃豐嗰5定6個商場嘅習慣可能會封商場 留返外國條路比你行

唔好去荃灣廣場，係新鴻基，上次5號至少有3個保安守一個門口

走去大窩口

點解你覺得佢唔會封西鐵咁天真

我真係好撚天真，封左啦

荃西果邊好近二陂坊

如果港鐵再封站的話
全世界立即轉場入機場

大部分橋冇商場都行到，除非佢封橋。感覺popo會上橋開向街開槍，與其比佢上，不如自己上先

對方要玩野我哋就話比佢聽有代價

點都好，唔好入青衣，入咗冇路走

無人記得 荃灣西有西鐵站？

會封埋

Oh 我錯 sorry 荃西都唔停

封埋青衣

好很遠....
葵芳行去最快都大半個鐵

荃灣可以出大窩口上葵涌
但唔建議因為會係工業區
葵芳就好走小小可以上到荔景再出美孚
要去青衣荃葵都有橋到
但同樣一封橋就有入無出

對敵人仁慈=對自己殘忍

荃灣多商場，只要佢唔封晒大家帶齊變裝衫，入去睇完戲走都仲得

千其咪去青衣呀
死得仲快

自己友要鎖住狗鐵站出入口 唔好比狗係狗鐵運過黎

葵興，大窩口都有鐵

機場！！

葵興近D

去機鐵同青衣線囉
等狗鐵助攻封晒啲站，另類機場行動

Agree

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

大窩口站

夠薑講句跑山避

今日落大雨，估計對家不敢做大型驅趕圍捕行動。
唔好封主要趕路，無地鐵行車路係主要撤離方法。

荃灣根本圍唔到

珀麗灣船都應該關

相信過青衣會死得好快

btw大家如果諗住靠巴士嘅話，可唔可以唔封大路

行動post pushhhhh

青衣得三條路

平時都係得三班
1035 1335 1635
冇乜幫助

返出大窩口

封站=機場

[黑暗兵法]其實如果一遊行就封路封鐵，我地洗乜去?

今日轉機場?

去行既 就最近鐵路站開始行去目的地

發夢既 直入或者一齊行 發夢完就見車就上

入東涌，直入機場

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

狗鐵只載狗，有無辦法拆路軌，或破壞架空電纜(呢個需要專業人士做)

以後所有遊行集會9點開始
一封就封全日

幫手推到有逃生路線

去映日灣旺一旺佢

上城門搭巴士入沙田？

港鐵自動和你塞，連路都唔使封已經搞亂香港

荃灣廣場加左大量路標係商場入面
提示出口方向，可能未必會閂閘
但係對面吉之島就好可能唔開，
因為尋晚聽到d staff 話無入貨

已出

翻大窩口葵興咪得，佢淨係封荃葵咋喎

區區都咁講
上水又無路走
沙田無路走 大埔無路走 元朗無路走 西環又無路走

成個香港都無路走喇 , 都要繼續!!!

大窩口小心新界南就得

金鐘 太子 九龍塘

封路=封死自己
be water

大窩口好近姐

終點荃灣公園
1. 退大窩口，後期好大機會封埋
2.撤退可沿海皮入深井屯門 (要哨守有冇狗圍
3.落返葵青區、沿貨櫃碼頭路入返美孚，之後大把路玩

我朋友係港鐵職員, 佢share俾我, pls forward to fds~ 尋日高層已經落哂order, 唉！揚開去！ 下次再同警察對峙，唔好諗港鐵會有特別列車接乘客同示威者走。 講到明封站就封站，落月台都唔會有車接示威者，閂埋站捉人。 唔會再有機會好似前幾日元朗站咁，係站口設障礙物，安全咁搭車走。 下一次係站口設障礙物，去到月台諗住搭車時，到站果班車，會載住幾百名防暴黎拉人。 尋晚既部署，有十幾部EU入左荃灣廠，上哂空載列車。 幸好尋晚無特別事發生。 港鐵大股東是政府, 而香港警察係香港唯一合法負責治安部門。佢地有權徵用列車!

【8·25荃葵青遊行】 #前往方法
大埔/北區：巴士73x/278x >城隧轉車站 >46x/47x
沙田區：城隧路線46x、47x
屯門區：57M、58M、61M、67M
元朗區：欖隧路線69M、265M、269M
將軍澳/觀塘/黃大仙區：38、40、290、290A、290x
深水埗/油尖旺區：37、33A、30

On9 你係咪住荃灣㗎？

非機場撚但覺得好撚鬼,琴日關哂成條線
開始吹冇路走轉場又關3個站?

如果港鐵再封站的話
全世界轉場入機場

一條路剷上去 15分鐘左右咋嘛

荃灣四通八達，冇黨鐵完全唔係問題

仲要諗退路

入商場

荃灣咁撚大
真係唔掂嘅話開房瞓翻晚先都得啦

你對荃灣太唔熟悉

我覺得去民居多的地方先好，等黑警瘋狂全部人親眼睇到,好過睇CCTVB,食過彈嘅都唔會再支持黑警

去葵興囉，平路易走啲

但其實本身條路線就唔係沿緊地鐵路行

有咩事即刻去換初食個飯再睇情況搭車

封站但最後乜事都冇
通番車先搞佢老味得唔得

始終有一次深入虎穴震懾流氓，好似728入元朗甘

大窩口 葵興 大把巴士

佢又封d唔封d，其實大窩口站行去荃灣都唔遠

但點解佢要封葵芳
大窩口 葵興又唔封
有巴打好似講大窩口就近狗屋
葵興呢

逼d人去果兩個站
戰術步署

唔好去青衣!唔好去青衣! 好易封路又唔熟路入夜好難走
最好去荃豐舊商場去熊貓果邊走上葵涌村, 之後去葵興巴士/地鐵走

轉貼，小心兩邊狗屋咁樣被圍

仲有石蘺石蔭
但入左去得巴士出到黎

走果陣
可以去荔景上東涌線.
又有 A31, A32, E31, E32 入機場

荃灣大把路喎

中途小心綠楊有休班狗
雖然上次已經有街坊覺醒左

入機場？？

荃西行海皮去到深井 屯門
入返荃灣巴士可以上返城隧
葵興果邊又有巴可以出返龍翔道

響應緊陳帆喇

On9 有冇黎過荃灣

同大窩口咁近

聲東擊西，絕

琴日無諗定退路
今日前線真係要做足準備

準備街坊look is a must
走去邊都好，一定要有信任嘅朋友一齊。
個人覺得大窩口跳入去OK、青衣都可以（入機場）、有咩事上巴士走

咁你點樣叫到班銀髮和理非轉場
佢地收料邊有咁快
最大問題係突然轉場
拖左班人走變左兩邊都危險

仲有要搶橋
一陣又比人搶高位就仆街

荃灣墳場個度有位上北橋行人路，直接去到青衣站！！！

入石籬

代朋友post, 溫馨提示
琴日觀塘有藍絲整強水槍，今日荃灣應該不惶多讓。特別二陂坊，三陂坊，中間平坦，四面有高樓圍著，四方只有數條小路進出，唔好入去送頭。

外圍遠攻，等待黑幫忍唔住，棄守行出二陂坊，三陂坊時才將佢地落單。

最終逃離荃灣路線，地鐵站個邊，榆景新城，港安醫院附近，或石圍角都可以上山，上到山可以出九龍，入大埔，去屯門。

隨時封多幾個站

過青衣機鐵站撤

葵興過去 其實唔遠

荃灣好多商場

Be water

封埋青衣走唔撚到

真係大圍捕

拉尻得哂？

和理你老母呀
白衫出黎你和條撚

根本冇咩逃生路線

去機場

應該青衣荔景站又會擺狗埋伏

行去青衣？

不被捕

up

衝衝子如果唔攻荃灣 可以返去美孚
或者塞返狗鐵總
停站 車狗鐵車狗 呢個要時間搵對策

只要反擊

金鐘少少危

再唔係沿青山公路經麗城深井入屯門走都得

掉嘢落路軌攬炒
市民冇得搭 狗都唔可以搭

推，要諗定路線，唔好再好似尋日咁

怕你未過到條橋就俾popo前後封橋

封鐵就唔好封路

Book 定區內酒店

我敢講唔用晒所有警力根本圍唔晒荃灣
利申中學讀荃灣區

一個熱門都冇

青衣無路走就真

葵興都得

易拉好多 我地又難走好多

列車有事記住要禁緊急制 確保安全

條路好易行

大窩口隔離成個警察總部wor
個邊都危

行完即走

大家迫埋一齊 變相累街坊

唔流動既水係死水 唔係如水

隨時封多兩個站

青衣先係最差，有咩事一定係向大窩口走
向個邊走仲有葵興葵芳，甚至上去石蘺梨木樹，青衣孤島黎，一封路封mtr真係收皮

青衣冇路走
荃灣係幾間狗屋中心點
葵芳可散去葵興，葵涌，大窩口，甚至上荔景，美孚
葵涌有車同山路去深水埗(麥6) 大埔(城門水塘伴塘徑) /沙田(道風山)....夠體力行既話

去荃灣西或者行入灣景花園/麗城花園果邊
有小巴巴士可出九龍或入屯門元朗

呢條路可唔可行？

封路邊有巴士？
有巴士都可以唔停站！
要幾多架巴士先可以消化幾千人？
唔係你一個人呀，67！

假日去大站無用

搞春袋有用

行路

243m. 42m 去青衣 荃灣地鐵站 大河道 聯仁街有得上
930 930x 過海 聯仁街有得上
30 長沙灣 地鐵 大河道
30x 黃埔 地鐵 大河道
57x 58x 59x 67x 68x 69x 大西北 地鐵 福來邨 南豐砂廠
268 269 西北 福來邨 南豐砂廠
43 藍田 千色店對面
73x 43x 49x 沙田 大河道 荃新天地二期 荃灣西 千色對面
48x. 沙田 福來邨 大河道 千色對面 大窩口

憑記憶打出黎 到時 有車上車 大把車走

貨櫃碼頭路一封，美孚d巴士就唔會入到荃灣
荃灣地鐵果帶封埋就冇車出到大欖

如果去墳場避下有無可能

啲狗咪有把時間等你來囉！

返大窩口走，個邊可以去葵興葵芳方向，可以上石圍角城門谷，又可以入大窩口邨哩一哩，不過唔建議走上梨木樹/石蘺個啲山路，好崎嶇，又得一條路，容易比人圍捕

大窩口走要小心狗屋（新界南）
青山公路有車入屯元天（但係多數青山公路都會俾人Block 咗大河道青山公路個位）
入麗城/大涌道博有冇234x 30x出市區
入海濱238x出市區
上石圍角博32 /43x
入石蔭石梨博 36A 36B 35A 31B 出市區
昌榮路 40x 46x 47x 入沙田
葵盛都應該仲會有車

仲可以
入深井轉52x 962b出市區（不過要行 5 km）
入海濱上橋去青衣（不過易被人Block）
入海濱經墳場出葵涌

人數夠多其實可以係天橋到一點突破
天橋通到去如心廣場、愉景、荃灣西、大窩口

青衣敢唔敢封機鐵

Why not
飛站

荃灣真係複雜到痴撚線
但大家要小心後巷又斬人

小心，佢咁佈防，應該迫我地去
1. 青衣，有狗屋，青衣橋可以有大量狗等我地
2. 大窩口，近新界西狗屋總部

小心為上

機鐵未去到最後一步都唔會
同埋仲有大量巴士 再唔係截架的士走番落葵興好快就到唔駛40蚊

無錯，
入青衣=自殺

聚集唔好去青衣

家陣未開始已經封站
對面係無底線，所以唔好預留空間
入青衣係死路

有無人行完會去荃灣MTR個邊搭巴士？咁早行完唔會斬人掛？

遊行路線圖呢

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

傻架咩

不反對到幾點？

呢個真，大二坡坊個到人唔夠多最好唔好入去

全撚部都係轉去機場po
風向撚

唔好去青衣

Yeah

大家盡量唔好落單

留意

貨櫃碼頭路無險可守！
高危！
再加大雨，寸步難行！
轉機場

搭經城隧嘅巴士可以去到沙田上水馬鞍山大埔

佢要車狗入去
但係葵興站係半身閘門

上巴士去大西北得唔得？

廣傳出去，黑警突登封荃灣，葵芳葵青地鐵站但點解唔封大窩口呢？

因為大窩口地鐵站一出就係警察總署，大家千祈唔好喺大窩口散水，必死無疑。

明白今日要荃葵青好忙
但有冇文宣可以幫手，多啲英文版大家先可以係機場等地方派 先可以推出國際！
推比英文文宣組做野啦！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

又自發不合作運動

荔景有小巴去葵芳同荃灣

緊急
大窩口一出就係新界南警區警察總部
又想玩圍堵大搜捕
大家小心

認同

紅vans同荃灣有九巴出旺角 又有車去沙田 一係上去象山 石圍角 石蔭 都係半個鐘內路程

大河道一封就死
九巴都救唔到

紅VAN好危險

利申住左荃灣20幾年
點解剩係封呢三個站
我諗因為荃灣去葵芳已經要20分鐘車程
而且千祈千祈唔好向西站散
西站右邊雖然係大型屋邨麗城花園
但其實孤島黎
出面青山公路好L遠咁通去屯門only
建議唔好呢區hit and run
要轉場

推咗先

麗城平台會唔會安全？
一係入深井？

最緊要用膠袋裝住，上次放喺書包濕撚晒

荃灣多車走，搭行荃灣路天橋嘅車就ok，出九龍多車。

如果封晒大商場, 有咩地方可以暫避或者換衫?

要諗下行動細節先
如果係純遊行就一定唔駛驚無路走
但如果有下場要諗定下場去邊個位

對應方法係每次停地鐵就全世界有共識去機場，去多幾次機場佢就唔會再停地鐵。
唔好話去機場無嘢做會好悶，平時系街頭做開乜系機場照做，效果更大。

要走去葵興地鐵，暫避嘅上葵盛

可去葵興，葵盛落荃灣

荃豐？

葵涌可上葵盛，葵興去荃灣

藍到仆街

搭巴士去屯元天？

大埔沙田都有巴

大窩口狗鐵站太近新界南狗房總部

珀麗灣再轉去中環

但係入工業大廈飲下野 行下好似幾安全

尋日好早就開始包抄，大家今日有定心理準備
睇路

變身鳩污 塞爆各大商場 令佢旺丁唔旺財

得一班1635
荃灣葵芳車1400起停駛

入深井都係得一條路
盡量唔好

一日得幾班船

唔好去青衣
一封站就孤道
行去荔景!

再唔係入深井, 果到少黑警

琴日普通遊行都未完就拉人

咪入青衣呀 封橋真係冇路走

按原定計劃遊行，帶防具防黑社會，反抗即打。

今日天氣唔太好，唔主動衝擊。

帶一套衫準備換。

荃灣好難圍喎
四通八達

葵芳行上葵盛過工業區行落荃灣

上咗橋要10分鐘先落到橋，好易被封死
而又大窩口太近狗總，直去茘景可能好少少。

去墳場，d黑警唔敢係果到放野掛

唔好入青衣 走唔甩架
記住帶衫做街坊！

巴士、小巴囉

香港得地鐵咩

發夢 去左觀塘 仲開返地鐵可以搭 開始多人很開心

仁濟/大窩口體育館，或者入大窩口邨，再唔係作為荃灣撚，有咩事可以救幾個巴絲返屋企

上山囉青衣咁撚大

行入深井？兩架狗車都足夠封晒成條青山公路

唔想上斜去茘景，反方向平路去葵興都好近

應該盡快轉場 旺角 尖咀
你一轉 其他人就容易加入

岩

旺角 尖咀

步行跑去大窩口走或荃灣再上轉小巴巴士入新界先再入地鐵。

睇得出港鐵係因應地區係中產定係窮地方而去有唔同嘅應對方法，你睇吓偽中產地區好似太古城咁有冇報警叫POPO來趕人走？ 喺太古城站PoPO只係夠膽射胡椒球蛋仲要唔夠膽入去地鐵站，葵芳站就夠膽入去射催淚彈所以除非你想食蛋所以都係唔好守地鐵站

葵興站同葵芳站都算近

佢留個大窩口似有伏 不過荃灣要走真係四通八達